屌唔撚想睇EYT呀

成個電視都係啲>50 既 成套國出現過既人 加埋都成萬鳩幾歲 成陣老人除 隔住個mon都聞到 搞到間屋臭晒 成套野又唔好笑懶好笑 垃圾！

真係好難頂

棺材香你識條鐵咩

李小龍仲健在可能會上去表演功夫